[國安法] 國家安全法實施下 仍持BNO國籍人士可被視為間諜及勾結外國勢力

參照: 中國實施嘅國家安全法、中國國籍法 同 中英聯合聲明

1. 外部勢力干預係其中一項可判罪行為
2. 中國概不承認任何因香港關係取得之英國國籍，包括BNO，以及居英權計劃的BC
3. 香港在1997年7月1日後，具中國血統的英國屬土公民(BDTC)將轉為中國籍人士
4. 英國承認BNO及居英權計劃下的BC為英國國籍
5. 中國國籍法列明，任何中國公民依法取得外國國籍，必須申報，不論是否申報，都會喪失中國籍

問題就係中國會首先你係中國人，唔承認你個英籍，你冇得唔做中國公民，所以一定受國安法規管
但係同時你會事實上因為個英籍同英國上有某種聯繫，所以好易違法國家安全法

其實同新疆一樣，都係想捉哂香港人人入集中勞不過分先後次序，黃絲，後生同BNO/BC優先

大家幫手推文，將呢個魔鬼細節推上國際~~~

推

BNO會變BC再講

就係傻BC，British is British , 到時有二至三百萬在港英人，英美會唔出手咩

借個位，連登黑色五毛風向警告
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下通過，美國才有做野的理由。大家小心。

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

係你有BNO都會搞你，逼你放棄國籍

同意，幫手呀

咁你有美加passport都係
入籍要宣誓效忠果個國家

開ed靠嚇post有咩意思
無限延伸沒完沒了

行得呢步...最多咪變無國籍人士
橫又死掂又死

基本法寫到明係咁 佢要做你既話 你有本外國passport都可以屈你係叛國

佢話渣BNO係英籍之後拉你
咪即係承認BNO

問題係中國會無限上綱呢

問題係中國唔比雙國國籍同唔承認BNO/華人BC
你唔信自己睇新疆個case

你用美加呢d民主國家法律比冇得比

既然唔承認居英權/BNO而嚟嘅BC，洗咩要你放棄

但搞就搞硬㗎喇，但在英美角度嚟睇，就係有3百萬英人，八萬個美國人喺香港，有乜風吹草動咪出手囉

所以呢一刻要做嘅，就係要繼續遊説英國關於BNO嘅事，只有BNO變晒做BC先可以令英美兩國，甚至係五眼聯盟有更多理由出手

靠嚇？
你係喜迎國安法d藍絲來？

心水清

就係想帶出呢點

班官尋日咁驚係咪要佢地全家放棄外國國籍？

本來中共班豬兜諗唔到
俾你講一講即刻諗到

官本身就冇得持外國國籍
佢地屋企人係根據中國國籍法合法放棄中國籍，唔會比國安法管到

國安法係管中國公民
所以中共咁大聲話外資唔使怕
當然現實又另一回事

其實不嬲都係要咁樣玩

係連登有好多唔識政治嘅小學雞係咁話英國冇用英國廢，大佬，香港人權民主法案都係要一步一步咁要求美國㗎啦

總之，就係要香港變成美英中共管

咁你拉尻我啦
記得判埋我叛國罪，有咁重罰咁重
我係唔撚會放棄bno

中國本身都唔承認bno國籍

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

25年呀ching

搵定外國庇護先

一係就打外國戰線

大把支國人有外國護照，咪on9

即係點？去旅行拎本bno出黎比入境果陣就吹雞拉9你？

今日5月23日係全民貼紙日呀 入黎㩒兩個制就可以send文宣出去喇！

除非到鎖國 目前為止應該未到咁極端

國籍法有冇擺入附近三先？

雙重國籍果啲點計？

非黑即白 屌你老母啦
你有得揀咩 而家uk認你咩
你咪又係要等
唔撚buy你就話鳩人

大把藍絲雙重國籍啦

支那都大把

驚條撚咩

原來唔靠嚇聚唔到人
已經去到咁悲哀

成堆雙護照人士都未有事la

所以大平權先係符合英美利益，當日係信你中國會妥善照顧國民，怕佢你難堪，比你屈我國民係中國籍。如果英國係唔想佢你香港人英籍，大可以連bno都唔俾你嘅英國屬土公民，好多英國殖民地獨立日開始就冇得cukc身份，得返commonwealth citizenship。

中共理撚得你有冇 bno 咩，又唔係 BC

其他外國護照呢？

附件三: 在香港特別行政區實施的全國性法律*
下列全國性法律，自一九九七年七月一日起由香港特別行政區在當地公布或立法實施。

一、 《關於中華人民共和國國都、紀年、國歌、國旗的決議》
二、《關於中華人民共和國國慶日的決議》
三、 《中央人民政府公布中華人民共和國國徽的命令》附：國徽圖案、說明、使用辦法
四、《中華人民共和國政府關於領海的聲明》
五、《中華人民共和國國籍法》
六、《中華人民共和國外交特權與豁免條例》

其實附件三真係乜柒都擺得，只要佢覺得係全國性法律就可以

BNO就唔知
但BC同美加澳籍嗰啲
佢有本事咪搞
俾個籍口人哋開戰

真正愛香港人
邊會狂叫人平權BNO
最後你地咪拍拍手走左去
留低無BNO個班人
好撚自私既香港

咁講唔通，單加拿大藉港人都十幾萬住香港..

On9
大撚把大陸狗有雙重國籍 咪撚出埋d廢po

BNO

推一下

再者BNO變BC
英國本士未必食到
如果真係有平權，之前英協國應該會商議點處理新BC

中央打手
放白色恐怖主意

二至三百萬直接佔領香港

全世界得中咁垃圾逼人做佢國民

岩

捉晒佢地 快

所有雙重國籍既都要捉

689 仔女全部英藉. 咁咪全部拉得?

聽日...... 真係嗌「香港獨立」？

我唔覺得會關事lol

大把外國護照嘅支那蝗趁武肺躝番支那避疫
想問 佢地拉曬未？打曬耙未？

咁你既意思係 一齊就嬴 一係就一齊死哂佢？ 唔見得點解多個後路會係割人 我自己有bno 亦唔會等bno 亦準備緊移其他非英文國家 去到要請翻譯做生意 我到而家都仲係諗緊請番自己人做翻譯 我問番你 點解你既心態唔係逐個逐個救援而係強行拉低其他同路人做同一件成數未係百分百既事

Battle of Dunkirk走先既士兵係割緊前方抵抗緊德軍既士兵？

雙重標準都唔識

又打飛機英美點解要出手

如果我唔認中國公民，燒左張身份證
但係我有bno ，英國果邊又唔當BC
咁到時我係咩人

出手打仗唔一定為幫香港
只係俾個籍口等佢哋可以出師有名
而香港人係有既得利益

唔通美國打伊拉克真係因為恐怖主義咩

點解我有外國永居居留權要承認你中国我首先係中国人既論述？

唔出手好奇咩？

中國國籍法迫左你係中國人

笑死 巴打你訓左幾耐
仲信英國會出手
就算中國殺哂英女王全家
英國最多都會係口交下咋

香港唔止得bno 全港拉晒

吹大左啦

所有在港台灣人都係，俾人擺咗把刀上條頸度

共狗邊敢玩丫
幾多高官有幾本護照係手
中共只敢脅吓你真打邊敢
睇下肥平少時都係怕死鬼
為咗生存打老豆幾威威丫
肥平個女都唔向中國境內

大把中產、有錢人、公務員同高官係外國護照
咁點？
全部都趕走晒再換血？

應該立例
所有此持外國護照都示為外國勢力包括親屬仔女全部示為漢奸立

喺國安法之下, 應該全部送中處理

丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請推post及分享給身邊黃絲朋友

聽日, 港島, 巴士站
熟港島巴士線既人快D俾個number同總站位置

中國國籍法列明，任何中國公民依法取得外國國籍，必須申報，不論是否申報，都會喪失中國籍

呢個係錯，根本冇必須申報

你真係天真過天真嬌桂民海夠係瑞典公民啦 中共塔咗佢返大陸西方國家咪一樣無符 唔通派隊兵去救你咩

你攞過回乡证已經係啦。

大家一定要快啲續返BNO

以前入境處簽發個喎.......

我好撚驚喎

『薪火post』BNO 續期資訊(77) THE END IS NEAR

BDTC先冇事唔清算

BNO清算硬

清算埋班BC